身邊有無人岩岩一供滿層樓就得絕症？轉頭死鬼埋

For example
日日節衣宿食 唔去旅行 無娛樂 行路返工
就為左拿拿林供滿層樓
點知岩岩供完就得左絕症
供完唔夠一個月死鬼埋

死左點同人講岩岩供完就得左絕症
供完唔夠一個月死鬼埋呀

可以按返層樓做醫藥費

無，但知道連登有個黑心仆街

你識朋友係咁？
廿／三字頭???

話明絕症

利息咁低，供滿層樓都唔套現d錢出黎享受下人生咁就抵佢死啦

屌,咁似講緊我既

我岩岩上車ja, 仲未享受過人生呀

就係岩岩開始想享受人生就有左絕症

無供過樓都唔駛咁黑心

gogogo話淡淡係黑心總有原因

恨上車恨到傻左....其實幾可憐

大把人賣左層樓醫

Cancer一醫起上黎十幾萬一個月

你都幾可憐

你覺得有絕症有層供滿樓套現黎醫慘d
定租左幾十年仲要諗點變舊錢出黎慘d

絕症無得醫都好都總有d 燒錢藥等你舒服d

我好少見有樓供既人要節衣縮食

申利 供緊兩層樓
一年去3次旅行
買野唔睇價錢

我話有
你係咪會開心啲？

無，不過身邊有人以為隨時死就求奇用錢，結果活到九十歲瞓天橋底

供滿層樓套現啲錢使唔使供？
Or
即係供滿層樓行入銀行就可以就咁拎三四百萬享受人生？

如果又要供加咗按嘅錢點退休享受人生？

反而供樓時消費多左，
發掘多左套免息錢套rebate 嘅方法，
計埋人工加左，儲錢仲多過未買樓之前。

日日節衣宿食 唔去旅行 無娛樂 行路返工
就為左拿拿林供滿層樓
^其實呢D係個人本身既性格黎, 供滿左之後10年後即使經濟順風順水佢地都係咁過,當年有無供樓對佢地生活無太大影響

我上個月供完就死咗

到自己終於上到車 咀咒埋自己

見到人地供樓就下下FF人地
"日日節衣宿食 唔去旅行 無娛樂 行路返工"
......

其實越多葡萄撚眼紅業主
就反映磚頭越值錢

樓價又點跌得到呀